[心得:捐款分享]怕跟尾攻略

1) 每一兩個月出糧日, 返家前, 禁幾千蚊現金
2)路過先達深水埗之類, 用現金買一部幾百蚊既2手android,幾廢都得, 大陸機都得(最近換左部xperia XA1$350...之前鬼機用過紅米,moto, HTC, 基本上唔洗驚佢地) , 中意既買多張太空卡,
3) 路過7仔OK之類, 用「現金」買 debit card, 我既話直接買2~3張$1000
4) 電腦VPN-> 開一個新既gmail account, 唔洗留電話
5) 充電開新電話,. 聯絡人自行加返612、義務律師果D,裝TELEGRAM
得閒既可以ROOT埋佢, 甚至改埋IMEI同MODEL NAME, 識玩既唔洗月月買新鬼機
6) 入GOOGLE play, 先裝vpn,當然唔好裝大陸果d
7) 在有VPN既情況下, 再裝debit card既APP, 呢方面VISA好過master, 因為MASTER果個APP係大陸公司全球付, 要拎你權限先開到卡, 所以你要先有一部鬼機+鬼AC
8) 開卡
9) 捐曬佢->剪卡
10) 登出返D APP,DEL APP,再怕死D, 清埋D folder唔好比佢留手尾
11) 睇返搜捕情況, 因應危險程度去決定自己是否KEEP部機同SIM, 危險既時間隨時丟棄部機同SIM
SIM最危險,鬼卡1~2個月好換一次

重覆1~11

Push

背返利申: 買鬼機捐錢係最近幾個月既事, 不過上年11月開始已經前前後後捐左二萬幾蚊比星火同612, 窮, 盡左力, 而且我都有行街, 所以其他既洗費係有的,假如口罩。
最近專注捐和你養仔女同612,
連登仔咁多有錢人, 大可以個個月買一兩萬, 唔洗得我呢D窮hi係度窮住捐。

我暫時只導了一個有錢D既上司一齊咁做(我買機會買埋佢果份), 希望多D人咁做。

阻阻你
入嚟幫下手足 或者推下po

［召喚寫信師］荔枝角在囚手足有事請大家幫忙

實用推

捐錢都要怕?
咁不如直接black bloc 去櫃員機入現金，
之後去戲院睇戲換衫走...

事實上係星火單野之後, 有D人係竟然連捐錢都怕
我自己本身用開鬼機, 所以唔太怕,
上次有連登仔講到D狗可以念力check到你換SIM咁,改IMEI都無用咁神奇, 我之後都換左第二D鬼機

星火單野拉嘅係keep 錢嘅人，
暫時未見黑狗拉捐款者，
真係手足嘅嗰陣已經捐咗錢，
依家做乜都死，要做你就高調係你公司拉你，
扣你48再低調放你，再同你講隨時可以檢控你洗黑錢，
你即刻工都唔洗返，等拎綜援，
小心係要，太小心會變病態，
保重手足

推

之前立場就話唔見左D資料都話要驚下
唔好用自己ACC過數
拎現金去入錢機咪得囉

我聽過有人講話用銀行啲機比cam影到會上屋企拉佢
啲人要驚，就神化對手，你無得拗，想佢地驚住幫手，就一定要提供絕對安全既方法，香港人越有錢越怕死。

debit card係指咩？

預付卡，去便利店可以買到，1000蚊買1000蚊，用唔曬係無得退錢,無得用突，其他情況同使用方法等同credit card

debit card app應該好多都會check root 㗎喎

iTunes個d？

其實係差不多既野, 不過唔限於APPLE STORE入面使用咁解
求其開個新GMAIL: 1234567@GMAIL.COM
再買部二手電話LOGIN, 入APP STORE 裝返張卡要求既APP, 用於LOGOUT, 家時換機換卡

*關於ROOT機會唔會被CHECK ROOT既問題, 我試過mastercard 既全球付係可以的, 不過打底仲有方案, 就係裝多個VMOS, 入面扮無ROOT再開APP:

再唔係, 就唔好ROOT機, 反正ROOT機只係懶得換機想手動換IMEI就算, 定時換第部鬼機又唔係咩麻煩事

眼花花, 尋晚5點訓, 好多錯字:

其實係差不多既野, 不過唔限於APPLE STORE入面使用咁解
求其開個新GMAIL: 1234567@GMAIL.COM
再買部二手電話LOGIN, 入APP STORE 裝返張卡要求既APP, 用完LOGOUT, 定時換機換卡

*關於ROOT機會唔會被CHECK ROOT既問題, 我試過mastercard 既全球付係可以的, 不過打底仲有方案, 就係裝多個VMOS, 入面扮無ROOT再開APP:

再唔係, 就唔好ROOT機, 反正ROOT機只係懶得換機想手動換IMEI就算, 定時換第部鬼機又唔係咩麻煩事

好快同支那一樣 買咩到要實名就冇得咁搞

咁果陣香港都變左支那, 唔洗搞啦